【 救手足！ 】聽日口號：拒絕送中！中国放人！Save the 12, Send them back!

拋磚引玉
但一定要有明確訊息比全世界
施壓要支那放人
而家最緊要嘗試救手足

自推！

訴求要清晰明確！

中共好啲

支那！放人！
中国！放人！

都得！
中共！放人！

推

Pish

呢刻救人最要過齋講五大訴求

推呀

救手足！放人！

Send Hongkongers back!

負皮嘅咩原因

點施壓呀？
發起全民食黄店運動
有冇得諗